你願意為錢而被別人操控性別嗎？

如果俾一個巴打娶一個超有錢的「女仔」，但之後你會慢慢地喪失自己。慢慢變成變性人，之後不斷地循環落去。你地會覺得點？

我變！

我變
終於有機會獲得八達通了

唔好講咁多啦，我變。